無資格反對暴力? 退幾多步諗都唔撚岩 !

首先,
上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

黑社會搞大元朗單野就係想遮住上環開30幾槍

見到有人話:

香港人反省下自己當日有無縱容過暴力，認同過暴力，如果有既，你無資格講乜嘢痛心唔痛心，亦都無需要激動，因為你無資格，不要突顯自己的幼稚和偽善。重申，反對所有暴力行為。

呢個講法點諗都唔撚岩!!!
1. 退一萬步黎講，示威者有暴力，黑社會有暴力
兩邊都有，咁點解黑警琴晚唔做野? 警署又落閘?

2. 退一百步黎講，香港最多得二百萬人遊行，支持成立獨立調查委員會。
咁即係，有五百萬人撐黑警 但琴晚係無差別攻擊啊屌
黑警係咪應該要保護起碼 5 / 7 既元朗居民?

3. 如果睇到呢到你仲覺得冇問題，你可以走喇。
根本，黑警既武力合法性黎自人民，人民比錢你出糧，人民先係你既老細
人民反對你濫權有咩問題?
但再反對你 你都要保護市民，呢個係你既職責!

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

到呢一刻 屋企班藍仲係撐警撐政府

推

小弟有個小小既提議，同意既入去推post

[ 光復元朗 ] 一人一袋 索帶 入元朗 捉牛屎佬得唔得？？？？個畫面一定好睇過群眾打鬥好多！！！！

大家點睇依個"索帶捉牛屎佬行動"？